【動物臺侍奉部98】宋慧喬我老婆

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文或學習問題亦可提出

屌你老母垃圾post

斬

樓主

為國捐軀 宋慧喬婚後素顏疲憊 被爆見..習近平

高質

唔想再提了

我老婆好正

我動議斬!

邊個再回龍三 = 狗

你個la g post都未斬

kpop狗死返音樂台啦屌你老母

垃圾標題

我高汁post

宋慧喬 is 全世界的

k-pop淨係聽CNBLUE

難聽到爆

我開新post了

有冇人G持

G

屌牙

包容下